馬騮掩眼算唔算flirty？

🙈🙈🙊🙊呢類

flirty
flirt你老母死毒撚

無眼睇你條死毒撚呀

毒撚特別中意ff

快啲留個掩眼flirt我啦

唔算🙈

食多左添🙈🙈🙈

咁 都filrty啦

出事拉~都唔知有呢個公仔開始...同左幾多個同性o既用呢d表情

靚仔用=天公造美
毒撚用=天理不容

我都覺得同性用好撚gay